射手座既男仔入一入黎

出左pool未？

30 a0

80年。月入70K,老婆90後,個女2半歲,細仔下個月出世

18 o1

19 a1